4.28入左Giordano，點部署

點搞

你都係唔好亂咁燈la

你咁講係咩E C ?

以後只係去Girodano買衫

樓豬又中

派99%息, 完全不思進取

GIORDANO ()：1H17 PREVIEW-EXPECTING OPERATING LEVERAGE;BUY

Deutsche Bank

We expect Giordano to report a net profit of HK$233m, a 14% yoy increase ona 5% rise in sales to HK$2.7bn. As for 2H17, we expect the absence of Ramadan impact will impact 3Q17 performance. However, with the Middle Eastern market recovering and Chinese markets’ resumption of store growth(franchise format), we expect stable performance in 2H17.

Share buyback to continue; this will not affect its high dividend payout policy. The company announced in May that it will commence its share buyback program. It is authorized to buy back 10% of outstanding shares (or 157m shares). So far it has bought back ~5.4m shares with an average price of HK$4.38 (the total amount was HK$23.5m).